新田購物城仲未死！注入大灣區歌聲力量！

屌你老味，好好笑！死城環境咁樣樣，仲敢係新田取景實拍